北角狗屋另類勇武建議

其實北角狗屋佈曬白布，隔離又係殯儀館，咁係狗屋前面放花牌，紙紮公仔，灑溪錢諗唔諗得過。
好似幾羞辱

自推10次

1

2

3

4

5

6

灑溪錢有得諗，想請問紙紮公仔附近有無現成可以買？

唔肯定

溪錢易燃, 請三思

最起碼一人一雞蛋 點睇
幾千幾萬人 一人一隻雞蛋

最好d黑警見到雞蛋就截 截完話有攻擊性武器
就柒出國際
咁撚曬 臭到上天台